日本大板Budget一問

小弟都岀來社會做嘢喇
都努力儲了一筆錢
幾日前家族飯聚
同表哥表姐講去旅行依個話題
我諗返起自己細個老爸老媽成日帶我哋周圍去
但今次我想帶返兩老去返一次旅行
想俾個驚喜佢哋
我屋企有5個人
身為家中最大的我
無理由只帶兩老而唔理另外兩位細的
所以想請全家遊大板自由行
我想問30000可唔可以包曬成個旅程
謝謝

玩幾多日
主要食乜玩乜？
乜都無好難預喎

機票 1800/位
住宿 1000/晚 一間房
當你2萬蚊 可以玩6日5夜 食野搭車1萬都好鬆動

主要去大板市，京都，奈良，宇治，梅田
我住宿主要book AirBnb
食就到時再決定

Aibnb 好多三，四房都係千頭，抵到喊
而家喺大阪

大阪

要睇你咩時間去, 撞正紅葉同櫻花期, 機票同住宿都好貴

我岩岩買11月中 hx連稅1200一個 住宿都係1300蚊晚6個

你住邊道？

千2咁撚抵 D時間西唔西先

1200機票係咪weekdays往返

12月好似都有平價機

要睇埋你去邊啲景點
如果去usj買埋快證
果度都五千

我上次同阿媽兩個洗左萬五左右

30000 5個人玩？